(幫手report and share) 【幫港出聲與HKG報聯合製作‧解構仇警文宣】第一集 重複的謊言

幫拖啦
仇恨-不實報道

幫推！